一開電視見到愛回家個楊洋就食唔落飯

諗住好耐冇開電視開吓，點知一開就見到個難以形容嘅鼻，即刻轉台睇明珠台

睇錯 洋腸

個鼻真係好難頂，難以理解點解可以仲生存喺娛樂圈

佢偶像係咪Michael Jackson

成隻豬咁

佢好似係高層個女
好撚樣衰

示意圖 不過我諗冇人會J佢掛

佢個鼻好似有隱形衫夾夾住咁

其實樣衰但係好戲係冇問題，但問題係佢兩樣都冇